無論最後是否成功請記住一件事

香港之所以係香港，好大程度上係因為法律，文化，制度同出黎遊行嘅二百萬+1人，就算最後唔能夠保住一個兩制、獨立、現在嘅自由生活，我地唯有離開，係一個新地方成立新香港，留返哩塊千蒼百孔嘅爛地比d低質藍絲、綜緩啊伯、大媽係明日新僵嘅香港市生活。法律，文化，制度都可以重建，但冇咗你地就唔得，請謹記，不留血、不被捕、不受傷，我們還是有希望

樓主弱智ive仔

叫國際社會割個島

第一個拒絕你入境

弱智樓主既性幻想中

佢已經做左新香港皇帝比女圍

講真

如果每星期日二百萬KEEP住行出黎
林奠一定下台

cctv, 中環海濱，新嘅橡皮圖章可以將佢地推倒？得罪講句, 我覺得下唔下台唔太重要...

push

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

一定到

求樓主可唔可以收我入境

天真過天真嬌

不是說笑 真可行喎

所有連登仔女無條件入境

推

如果方舟計劃成功，2047嘅香港就會係上圖咁，其實只要有一百萬有經濟能力嘅人走就會引發雪球效應，隨時三四百萬人跟著走，剩低嘅都係啲老人，廢中，普通話大陸西，綜緩西，到時香港已經玩完，大陸可能掉轉個頭求我地唔好走，俾我哋繼續一個兩制，不過到時不了

d空城留返比你d大陸西愛国人士啦

各位謹記，不流血不被捕，珍惜生命

請珍惜生命

冇軍事係咪冇可能？

前面係民兵後面係村民vs 劍勇+火槍兵， 再後少少仲有大陸推炮兵....

1p係白日夢，2p係小學生維尼
你話夠唔夠打....

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

不流血
不被捕
不自殺

香港之所以香港係因為有你地呀，唔好再犧牲啦

就算最後失敗, 咪留返達爛地比啲大陸佬囉
最緊要係你地條命呀，冇咗你哋唔得㗎

不流血
不被捕
不自殺

香港冇左你地就真係冇香港啦

不流血
不被捕
不自殺

各位年輕人珍惜生命，香港冇左你地就唔再係香港

現實
啲人賺到錢移民哂去外國比白人歧視
香港留低一班新移民係度

新香港入邊全部都係香港人

我哩一刻咩都做唔到，唯有推post抒發自己情緒

Blocked

不流血
不被捕
不犧牲

各位年輕人珍惜生命，香港冇左你地就唔再係香港

不流血
不被捕
不犧牲

各位年輕人請珍惜生命，香港冇左你地就唔再係香港

不犧牲

【戰棋game】第7-1關佈陣分布圖

幫推推到香港獨立

人手推POST

不流血
不被捕
不犧牲

各位年輕人請珍惜生命，香港冇左你地就唔再係香港

推比各位手足睇

仲有不犧牲

推比手捉睇